有無人都係懶到仆街

由細到大都勁懶
好多野明知努力少少就可以做得好好多
但都因為懶而唔會去做
成日都得過且過 前幾年就連DSE都係好hea
無乜野係盡過力去做
即係如果我知唔溫書都有7 80分
溫左就有90分 我一定唔會去溫
-6比我升到u 又繼續都好懶只求唔fail
對自己好無要求 成日搵藉口比自己懶
其實我知自己真係好懶好廢 好想改
懶到覺得自己好失敗 但又好懶去改

點樣先可以搣甩 懶

要搵人篤促先改到
我都係懶到出汁
有啲嘢明明plan咗要做但係就越推越遲甚至唔做

通常今日話想改 聽日又繼續懶到仆街

打飛機都懶

見到身邊啲frd好積極個陣就會反省一陣
但好快又會懶返

唉

想挑走條懶筋

天才兒童1985

我應該全身都係

乜都做唔好 得過且過

得過且過又有何不好呢清

Deadline fighter 會做 但下下就到deadline先有d動力去做下
無deadline 既野就遲遲未做

算9數啦 唔好自己呃自己
你唔盡力嘅原因係因為即使fail 左都好 都有個借口比自己 話自己未盡力 呢次唔係自己真實實力
事實係 即使有盡力 個結果都係差唔多

以為自己出post

想要改變一個人 就給他一個會想改變的動力 所以你只是欠了一個會想改變的動力

懶左廿年 返唔到轉頭了

懶得溝女，覺得好煩

性格難改

身邊有啲frd 真係做乜都搏盡無悔
我hea完都唔會內疚

一齊試下變

永遠50%力
但一路都outcome 唔錯就keep 住左

我都搵緊個動力
今日都set目標會唔會好啲

有時又未必下下要搏盡嘅
但真係唔想人生做乜都係咁

自問個執行力算高
想做既野都會做
但次次都係做到過standard 就算左

咁都得啦 已經好好啦
唔洗比咁大壓力自己嘅

證明你無乜負擔，暫時仲有本錢去hea，當有個仔要你養，有層樓要供嗰陣就自然會勤力。

壓力就無乜不過有時會覺得可以做好小小

到嗰陣先醒好似太遲

唔會，知道老婆有咗仲有八九個月你去醒

睇黎巴打依家醒晒

正確，有壓力就自然會醒

斬斷重練

lm + 圍爐
我都係deadline warrior

咁樓主唔夠懶喎

我就係因為想懶, 想第時懶, 所以而家勤力

唔想而家懶, 到第時老左仲要做野捱騾仔

一樣係明知努力可以再做得好啲 但懶得去做 覺得低空飛過就得
但有得懶係福氣嚟嘅 如果無家庭壓力 自己一個自由自在
寧願賺少啲使少啲 我都要比自己懶

咁應該係你唔夠懶

但懶真係好晒時間

決定左要改 希望逐步改到

改唔到架啦你 死左佢算啦

死咁麻煩 不了

細個嫌煩 無刷牙十幾年 呢排先刷翻

有，女朋友懶到飛起，成日起屋企hea

過到骨咁懶埋佢囉
咁落力到五勞七傷又為乜

大家係咪又hea 過左一日

我懶到

EXAM前2個鐘先溫書

懶到點

同我一模一樣

懶到唔想講

會

你唔懶到咩都fail咪繼續囉。

到你知懶到一個點都過唔到個陣你就會變

你溝唔到就唔好俾藉口了

我地最叻就係比藉口自己

x2

不過我冇90幾咁離地

我係努力可以有70幾分
不過我鑊鑊都求合格算，結果炒

懶到公司d野拖得就得
冇人check就唔做

有冇諗過你勤力都唔會好好多？

搵唔到要勤力嘅原因

聰明嘅人多數都懶
練精學懶 幾好呀
我依d凡人 先要將勤補拙姐

我懶過你

有 但好多人都話搏盡無悔
係我身上係好難發生

唔想鬥呢樣野

屌那星，真係好撚懶呀，懶到出晒汁呀

懶完自己仆街還好，明知自己懶學人上莊，積埋啲莊務又冇得不負責任，真係大壓力到仆街

上個月頭話搵工
搵到而家一份cv都未sd
利申：18 fg

有時食都懶

上莊係咁架啦

快啲搵工啦
聽日最少sd 3份再返黎報到！

我

係無得救唔識救同窮姐